覺唔覺地鐵轉線跑既人好on9

一出閘就跑
賽馬咩屌

返去公司打卡....

北角轉將軍澳線係有用架,次次見到轉車通道個芒寫住2分鐘(有時仲會轉做即將開出),我都會即時(十六年前的)鈴木一朗上身